原來李梓敬系參與過初選噶黑暴分子，我五支持渠了

之前枉我日日用華為手機睇渠噶視頻
以為李系一個建設派，為香港好反黑暴

點知原來暗中公然挑釁基本法及國安法
李梓敬系一個參與過初選噶黑暴分子
我五支持渠了

李梓敬：過程艱巨 盡力應付初選

李梓敬回覆《香港01》查詢時表示，昨日已取得足夠提名票，他慶幸有機會，跟新民黨及公民力量的前輩，以及朋友請教對香港未來的看法。至於有否信心勝出初選？他說會盡力應付。

立法會選舉9月舉行，各政黨正陸續協調出戰人選。其中，新民黨黨內初選早前截止報名，今日（20日）為繳交提名的限期，參選人需取得該黨中央委員會及青年委員會委員合共不少於8人提名，才能「入閘」成為初選候選人。

已報名參與新東初選的原本有4人，包括現任立法會議員容海恩，但她早前已宣布退出初選。她的對手、前自由黨黨員李梓敬表示，昨日（19日）已取得9張提名票，足夠入閘，他形容過程艱巨，會盡力應付選舉。

港X辦發聲明，嚴厲譴責初選。發言人指，所謂初選是對香港憲制秩序的嚴重挑戰，是對香港民主選舉制度的干擾和破壞等，也是對香港基本法和香港國安法的公然挑釁，絕不能允許，堅決支持依法查處有關違法行為。

發言人點名批評，以公民投票為幌子裹挾民意，為參選協調造勢，指所謂初選有明確政治目的，是修例風波、「藍暴攬炒」的變種，而要參選人簽署所謂抗爭聲明，包括承諾否決財政預算案以迫使政府停擺等，是要推翻特區政府奪取管治權。

各位藍友們
一票不投黑暴初選分子李梓敬